（原創變態小說）我係一個黑社會整容醫生

我屌你老母，呢句係我小說既第一句話，亦代表住我性格，火爆，嫉惡如仇。

個次有個藍絲，俾錢我幫佢整容，因為佢砍左黃絲一下好深，俾警方通緝。我專登將佢整到爛面八兩金咁，吹咩，佢之後咪俾我班兄弟脅持住要俾錢。十萬到手。

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

個個藍絲之後爛撚哂面，夾住塊面係街走。俾我係沙田撞到佢，佢咁岩買蛋糕俾朋友，成餅蛋糕一野車落佢塊爛面到。「臭你又奶？整撚到成個撚樣咁，死廢柴。」佢見唔到我係邊個，笑住咁走。

話說，點解我性格咁火爆，我唔知，有可能有關就我家庭背景。我係單親家庭大，住上水廢柴公屋，好努力考個垃圾公開試，讀到整容相關既Degree。太技術性既野就唔撚講。

中學有個女友叫Jenny，本身青梅竹馬，無拉拉飛撚左去外國讀書。

個次同Jenny扑扑下野，諗住除個Condom內射佢，佢無拉拉喊住話要飛，我嬲撚到打左佢一巴！佢喊得仲西利，我溫柔咁問佢做咩，佢話要爹地要移民。我屌佢老母呀！

呢個Jenny直到而家都仲Hurt緊我。有時靜夜無人，我會攞住罐啤酒諗起佢。

Jenny 全家都係藍絲， 我度過點幫佢全家一齊整哂容，整個撚樣家族出黎。

「喂，係咪Uncle 呀」
我打俾Jenny 老豆。
「係呀，細仔，有咩事幹呀？」佢好Nice 咁覆我。
「冇呀，有好野益你Wor」我話。
「有冇聽過韓國整容Plan呀？全家一齊整有折嫁。」
「冇wor咩黎嫁。」
「等我過黎話你知啦。」

就係咁，我開始左陷害Jenny 陷家既大計。仁義道德？我理撚得你。我考試失敗個陣唔見社會同我講仁義道德？唔見香港特首講仁義道德？我淨係信兩樣野，就係錢！同埋我既整容技術。

大佬唔好咁痴線

有冇人想睇

繼續

追左我兩日
終於追到live

文呢

個晚上到uncle auntie 屋企， 我笑口洗洗， 話uncle auntie 你好， 再好恩愛咁攬住女朋友。 我放低生果籃， 再摸下袋裡面既整容手術刀， 我決定， 唔用麻醉藥搞鳩佢地。

因為你幫手推左下， 特地寫俾你

可睇住我另外篇援交女兒先

望住出面個月亮，中秋節，其實我都好唔開心。我老豆曾經一把火燒死左我家姐，老母同阿妹，結果要我自己同個監等老豆一齊大。

如果整撚左jenny 屋企人， 咁佢咪變成好似我咁。不過諗到jenny 要同我long d,我就好撚嬲ah!!

我攞撚左把手術刀出黎，同埋本目錄書，世伯怕母有d驚咁，我發現佢地心口收埋左藍絲帶ah!!! jenny 同佢地坐係度聽我介紹整容，jenny既長腿真係好白滑，差d忍唔住係世伯母前除褲打左個飛機。

我同佢地介紹完，就攞出我既手術盒，準備幫佢地整la。

我覺得自己係失敗既人，因為去到最後，我唔忍心落痛手，認認真真咁幫佢地整左個容，佢地好滿意咁飛離左香港，留番我一個人孤獨係香港。

想睇既麻煩追下我 有時唔知有冇人想睇

yo what’s your name

Lm

thanks 師兄。 gay ?

Btw 巴打寫啲故好變態，唔知點解好想繼續睇落去
唔好爛尾pls

你睇過邊幾篇？
分別睇完覺得點

呢篇我諗住長寫，一篇篇短章節，未諗埋尾

係香港，畢左業，又有少少錢，女朋友係外國，又有時差，好難聯絡，基本上同分手冇分別。有時攞住佢既相睇，諗起佢係浴室出黎既笑容，即使佢係校花，又後生又靚，我連掂都掂佢唔到。係無聊既時候，打下ps4,同埋開始左寫文記錄我經歷既習慣。

睇左ptgf嗰篇，一開頭啱啱睇到爆J嗰度覺得個故事幾癡線，
同埋呢種類型嘅故平時好少見，所以想繼續睇落去，
中間劇情好正，之不過最尾個結局都係有少少唔明，應該係我理解能力差

我寫得太含蓄

推一推

續：

個晚我無聊，上網隨便Click 下， 發現有人係連登招整容醫生，人工好高，又唔洗朝九晚六，做完Case收工，即類似Freelance 的形式，不過計月薪。我係大醫院做整容醫生都做到悶，走左去見條友。

嘩屌，係一個靚女黎，著住校服，揹黃色書包，睇落十七歲到。

我一見到佢，就忍唔住揭起佢校裙，奶佢粒粉Lin。佢少少忍唔住，呻吟左出黎。佢書包跌左張紙，寫住原來佢老豆係做警察。

yes sir ! 屌屌下佢（ 冇載套） 我忍唔住叫左出黎。

滿足左性幻想之後，我同佢坐係度傾。

原來個offer 就150k 一個月，幫5 條女整，每整多一個多35K。 雖然唔係好高價，睇在個學生妹岩岩幫我含（大庭廣眾）份上，我take 左個offer。 話店幾時quit 都得。

yes madam ! 我笑住同佢講。

原來佢個名仔叫Lucy，中文咪露西？（笑）佢校裙有時透d白色bra帶，好撚正，想除褲即刻屌。

hi 絲打， be friend ok

各位有邊個想報復， 寫佢名俾我，同埋俾少少背景

痴撚線

呢個故有啲癲

師傅有睇我其他小說？

邊個俾正評

推推

都因為Lucy幫手Recruit我, 佢做左我既SP. 估唔到而家學生妹都幾易食到. 可能因為虛榮心問題, 17,8歲, 跟住我又有錢又有跑車. 同年既男同學根本俾唔到.
個晚佢帶埋佢姐妹阿芷過黎, 一齊飲紅酒, 打PS4, 打打下變成摷波再開房. 一枝棍好難屌哂2個西, 但2個西都係粉粉地, 佢地應該好少俾男仔掂, 佢話同班男同學太薯.

老實講以前讀中學咪一樣俾女同學睇唔起.

諗到呢樣野, 我大大力揸左Lucy同阿芷對微微發育既波, 再夾硬唔戴套(除套) 中出左佢地, 佢地驚俾人知搞3P, 都唔敢違抗我命令